其實國難五金就係想你哋打破心理關口同佢割席

一句講哂 割唔割國難五金席？
正評: 割佢老尾
負評: 打死不割

你知唔知自己究竟講緊啲乜撚嘢

你覺得有得割咩？

你老味人哋又拉又盛
百幾萬咁倒你走去割人哋嘅你無撚嘢呀嘛

我邊撚個都唔割，剩係同你割

以後唔向國難五金買gear

唔割

唔割，不過唔再捐比香港家書囉
要贖罪大家唔該自己上amazon買上前線派

又想分化

李政熙
8小時 ·
很多朋友及顧客問我，這樣加價不是會給前線更大壓力嗎？不是令到前線百上加斤嗎？

答案是，對的。

但各位有否想過，這樣情緒勒索我，是否一個好的方法？難道我應該因為害怕大家缺乏裝備，因此「顧全大局地」繼續對殘民自肥的極權忍氣吞聲嗎？

我加價的原因，絕對不是為了賺取更多的金錢。
我加價的原因，純粹是為了要你們「負擔不起」！

由賤價套餐促銷策略=》低價優質促銷策略=〉再到中價高質套餐促銷策略=》自由定價環境銷售=〉全方位產品包攬策略=》到現在「寡頭壟斷無良策略」

其實這個就是現在地球上各類型寡頭壟斷大公司所行駛的策略。

可是我只是把這些步驟濃縮在兩個月來完成。

我這樣做的目的，就是為了令香港人明白並理解「寡頭壟斷的恐怖之處」。當大家所有的資源被集中在某一個集團組織或結構的時候，這是一個災難。

不論資金也好，物質也好，請不要再犯同一樣的錯，今次是一個很好的教訓，這是你們寶貴的一課。

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

面對極權你們可以選擇：

反抗（對資源過剩的一方增加相應壓力，從而達致資源重新分配的結果）

委曲求全（支付極為高昂的費用）

希望你們能夠好好思考一下，這是我給你們的功課。

星期五六日，下午三點到八點，長沙灣道127號地下D鋪，我將會以極不合理的價錢售賣不同裝備，務求令到各位卻步，從而希望重新思考你們抗爭是為了推翻極權，還是為了推翻政權？

若果一個由大家一手一腳堆砌出來組織已經變質，並且已形成極權，請問大家是否應該監察？是否應該譴責？是否應該推倒重來？奪回本來就屬於自己的東西？

到了最後，如果我有24萬元租音響，我希望是圖中這部音響。

#國家有難
#匹夫有責
#世上沒有從天而降的英雄
#只有挺身而出的凡人

睇唔眼但不割

仲唔明國難五金想點？

睇唔過眼但不割

推~

割你條j就有

你地咪割囉

邊個損失最大

人地話連登仔垃圾小朋友真係冇撚錯，目光如豆

咪自己買落去派囉
唔割

我邊個都唔割，國難唔割，樓主唔割，泛民都唔割，割咗邊一個都唔得

no

唔認同佢咁樣發晦氣 但不割蓆不篤灰

完啦好嘛

只識用道德勒索國難五金 但連罷買都唔敢 人哋講到明唔係同路人 連登仔仲係唔明人哋想大家同佢割席

冇話割唔割 唔買咁解
如果佢有事 我一定聲援
不過佢嘅舉動 我喺不齒嘅

用撚完佢咪一腳伸開佢囉，識唔撚識呀

咁撚樣既智力想支共俾利益你？
支那要俾利益招安都搵d醒目啦
呢d咁既質地真係留返黎殺難儆猴用

D分化撚好撚煩

hi警犬
好想大家割

家下邊個割邊個先？

割佢

拉 不推文回覆
唔好再放大起呢件事喇

割乜撚嘢
佢開咪開唔開咪唔開
有咩計

分化撚

國難五金明顯割左我地！！！
睇死你地班勇武要求佢施捨！

同我跌出熱門

最想連登仔同國難割一定係班狗

個撚個仲撥行火叫人割，唔知真心定假膠

樓主係狗黎 留意左好耐 此post已完

割你老母咩

唔開鋪就係割？
扭計就割？
分化撚

一句講晒，同你割都唔會同國難割，完。

兄弟爬山，各自努力

樹立咁多敵人對件事無好處

你係咪on撚9?分化撚

屌自膠

唔割
但以後唔撚會幫襯佢

我會睇唔過眼呢D行為，但我堅持不割蓆

樓主做乜9

割硬
比佢再咁屌落去好大獲

割你老母on99

核爆都唔割

搞笑
你係咪掉轉左嚟講
我哋道德勒索佢？
係佢情緒勒索我哋
同路人同佢講嘢一唔啱聽就即刻威脅話唔開舖就話加價

一早講過

咪撚教條主義

唔通遲d 有臥底都唔割咩。on9

割唔割自己諗囉

你想講啲咩

唔割啊屌你，小小鬧交
不推文

唔理佢咪得，晒乜分割唔割

你地唔好再比國難凶到！
得佢有文具？ 笑埋右

咪撚再開POST啦屌你老母,好撚煩呀,推行動POST啦

我只係將國難五金嘅目的講出嚟 割定唔割其實我冇意見

拉

到底有幾中二病先會諗到

割你老母 割乜春？

我淨係知如果因為佢post出嚟嘅pm內容搞到嗰位手足俾人拉,大家會用對中資嘅待遇對佢
不推文

意思係..........
唔應該只有國難五金幫手集中賣 gear?

冷處理

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

屌你老母收皮啦5毛狗

我已經講到好白

on9 post

善用不推文

通常開呢D POST都係警察開
主要係睇正負皮黎分析應對

應該要遍地開花

唔好只靠一個來源

每個人有錢都應該要做國難五金

6月有國難五金未？
點解果陣未有又可以work到，但宜家冇左佢又會行唔到？
國難五金唔做，咪再搵其他地方供應

著重點唔係國難五金，唔係老豆搵仔，甚至唔係612基金
而著重點係我地唔應該依賴任何組織既support，
每個組織都有佢既立場，佢既局限
習慣依賴某一個組織，只會做成派系鬥爭

唔洗話佢咁做好定唔好，應唔應該屌
佢開咪買，唔開咪搵其他地方買
唔講咩發唔發悔氣，
難保有一日會係比狗拉人封鋪，TG比人del group，銀行freeze左個基金戶口
咁係咪就此收皮唔再出黎？定還是要繼續行落去？

唔好推
善用起底
休息撚 搞到呢個星期手足少之有少

善用不推文回覆

段野真係好笑到仆街

好撚戇鳩

樓豬 up 乜 9

其實條撚屌d錢邊度黎？
有無收捐款？
如果有的話唔該一蚊都咪再捐俾佢

舊文嚟架喎ching
佢個陣講緊612 基金 比嚟比去都比唔到舊錢出嚟
好耐之前架啦喎
你咁樣quote 8小時 有咩意圖？

拉
我唔想再討論五金when there are still our brothers in the street fighting

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

其實我覺得佢搞得幾成功
從佢一句話中就發現香港人根本冇團結果
一句唔埋兩句出分歧
成件事我地冇黑警同藍絲咁團結 錯都照攬
因為佢地立場堅定

我地就講團結 人地做錯即屌
根本成班企係道德高處睇 扮中立
完全唔係不割不分化

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。
個8小時係我成編copy&paste冇刪到

分化撚 收皮啦撚樣樓主

噉都比支匪分化到

樓主是分化撚

駁唔到

唔割呀
加價又點 唔加價又點
你咪又係到mon post
依家咁講係叫你反思唔係叫你又係到亂吠

不推文

係鬼係分化撚唔洗理
手足們 五大訴求 缺一不可

都係果句 我只係將國難五金嘅目的講出嚟 割定唔割其實我冇意見

打死都唔割

沉

屌而不割

割你老母啦